張超雄又助攻：張超雄批評派錢唔包新移民

財政司長陳茂波今早（2月26日）到立法會發表2020至21年度財政預算案，內容包括早前盛傳的派發一萬元。而泛民立法會議員、工黨副主席張超雄在預算案公布後回應，批評一萬元不包括新移民。 張超雄指「呢個(派)一萬蚊都有問題」，一是因為不包括新移民，二是沒有要求是常住的香港居民，批評即是移民了幾十年在外國的香港永久居民，一樣可以領取一萬，但在香港居住、來港不足7年的新移民則沒有。 張超雄又指大多新移民都是基層，「好多住係劏房」，亦都未夠資格申請公屋，指基層新移民可能受影響最嚴重。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

dllm
dllm
dllm

張超雄, 求你攬住個女快撚D死

dllm

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

孔聖堂副校被以言入罪處罰

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

依條撚屌落地獄啦

人地晚年買左樓要永續議席

爸爸未食藥 嚇親大家唔好意思啊

佢真係on99

難民之父

喺香港住真係好慘架！快啲死返去中國啦

好大愛

胡鬚佬真係煩得黎又廢，座擁幾萬精兵都唔識好好運用仲成日衝出黎柒

張超雄應該要快d中肺炎
真係咁多年黎都係煩膠住晒

咁慘點解唔返中國團聚？要黎香港？

張超雄
梁耀忠

呢班絕對唔應該投

they have no stake in the society

移民收窮人全世界係得香港咁畸形

佢專注幫南亞手足爭取呢1萬蚊都冇咁嬲

其實有佢真心膠咁講係可以撩起矛盾

Agger

多謝一毛提醒

做文宣
分化保皇狗新移民票源
保皇狗又出賣新移民了

算啦, 啲分化狗同低智商既人唔會明

好多南亞仔其實好肯去做嘢
只係個簽證唔俾佢哋係香港工作

係得香港先咁on9，無資產審查就隨便放人入黎，班友連自己都照顧唔到自己，一黎就拎資源。

如果新移民啲福利同永久性居民一樣，咁要永久性居民黎做乜。

最起碼應該要為社會有貢獻，先好黎拎資源，乜撚都冇做過就可以拎野。

唔該張超雄自己快撚啲分晒啲家產比新移民先。

除左幫黑社會打工霸住條街既咪錶嗰班

佢呢.....
我就派膠都費事

張超雄 指左出個矛盾 喎

咁咪啱啱好 可以分化新移民同政府 & 保皇狗囉

你睇唔到咩 ?

張超雄進步左喇 你地唔好分化

佢不嬲都係出名真心大愛左膠 由佢啦

好撚煩🥱

講得岩

第一新移民冇, 依係好機會拉佢地屌政府
第二非常唔住冇得派, 我支持wo

又想玩標題黨?

吸新移民票

傻啦，雄哥幫緊我哋
宜家個預算案係包埋黑警加薪買裝備
雄哥一個反彈冇回頭就將分化咗新移民同埋政府，比緊條第二條路去反對個預算案。
團結一切可團結嘅力量去打倒主要敵人

佢係咪出黎刷存在感呀

左膠

你可以幫呢班新移民,
但呢班新移民一定唔投你呢, 一早被DAB 洗晒腦
訓撚醒未呀

F1餐點解唔入黎問人要唔要埋功能組別？

原來已經入左黎兜

文宣召喚

其實係，個班食晒蛇齋餅糉
張超雄走出黎挑起佢地內訌

一是因為不包括新移民，二是沒有要求是常住的香港居民

分化返d 腥港人

一齊文宣

明顯分化新移民同政府啦

垃圾會左膠議員
真係屌佢老母

不分化

滾返支那咪得囉戇鳩

diu 最憎呢啲大愛撚

自己做服務基層既NGO，可以好肯定咁講句，新移民係窮，但佢地已經有好多社區資源

樓主pin哩個 分化對面!

呢條仆街

功能組別寸土必爭！你重唔係鬼！？

唔知張生真醒定蠢
但呢個move其實係好事
反正泛民唔撚救票
成班仲係度諗投咩好
反對定支持結果都係會過
不如諗下點樣呃下出面啲老弱婦孺好過啦

唔派比警察咪可以比新移民

認真，我都撐派埋新移民，泛民全體立即表達呢個意見！！ 放舊錢係幫仆街到 不如為立法會鋪路。

花式博屌

*夠

做乜鳩啊條戇鳩

正解！！ 比你地望住舊錢係政府到有咩意思。

有一半同意：

移撚咗民嗰啲點解要比？
一方面放棄咗香港，另一方面就食香港福利？
（只不過要執行唔派呢啲真係有難度）

另一半：
新移民點解要比？佢地根本唔係永久居民。
又唔係開善堂，比黎做乜？

真心? 睇過有幾真心

係要衝出嚟

幾撚時死呀佢 屌

支持非永久沒得拿

如果,非永久都有得拿的話
到時,大把好似假結婚、偷渡和其他等等的人來香港
跟著,搵埋班組織來攪事

你以為我地個個香港人都係白痴呢?

咪由佢噏囉，佢喺建制手中搶下新移民支持又有乜所謂

大愛終極左膠

佢哋肯幫手，呢幾年派錢比佢地又點話。
反正之後都唔會咁多新移民

On9到

新移民唔應該攞

已經移居海外嘅人都唔應該攞

快撚的死了仆街

唔知班友鬧乜
咩理由都好

總之要反對黑警拎258億

咁點解唔批評下18歲以下無？

冇香港人身份嘅南亞人，有乜資格攞

根本係收支那難民加黑工
仲要比香港人高一等

泛民一早就幫新移民一年就可以拎綜緩，依家分化左未呀。

驚閪咩教父，新移民有個關愛基金射撚住呀

咩理由都好
總之要反對黑警拎258億

你個女其實極有可能係你做成

屌

熱血時報

依種諗法就好似台灣以前用錢買邦交國咁
個啲濕鳩小國就同新移民一樣，邊個多錢就撐邊個，你分化得幾多次？夠唔夠民建聯條水喉大？
好心鞏固自己支持者好過啦

俾埋新移民，呢條粉腸又會出黎鬧青少年和小童點解無份。
正一垃圾政棍

核彈級文宣

既然新移民本身無能力就唔應該來香港取用香港資源

張黑警d錢派落去我ok

你唔係大愛左膠你唔會明

Dllm快撚d死

呢班人係咪唔出聲把口會生癌？

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時

召喚文宣手足

佢柒夠未

張超雄加泛民其實同一萬加警甴加人工一樣
要張超雄就咪撚要我嗰票喇

同意
大家做嘢

又比送錢班支那洗
出少句聲啦屌

唯有咁兜

下次真係唔好再選佢

移民外國嘅香港人唔應該領取
呢個係應該嘅

屌你老母 張超雄 未夠7年關佢撚事咩
守規矩啦屌 比你玩壞曬香港條線

佢真係好乞人憎

南亞點解冇？ 有身分證就有啦

屌膠撚到弱智

但更加唔想益班住唔夠7年嘅蝗
南亞手足幫左唔少喎 經過清真寺一役

屌你老母 垃圾

如果是難民與佢地的家屬就無香港身份證

張超雄真係on99

佢幾時死

爸爸

駛唔駛弱智派3皮呀屌你

屌佢老味啦

踢走呢啲on9撚樣啦

經過咗8個月啦

張超雄還未清醒

你老母做埋新移民之父

快走PLS, BTW唔係有關愛基金咩?

屌你咩大將軍

熱狗

一定投佢對家
失業啦仆街張超雄

點解要包新殖民

【工黨張超雄：研究顯示，移民比本地人勤力】

早前冬季流感肆虐，公營醫療系統爆煲，有意見指新移民嚴重加重醫療負責，亦有放射治療師形容，每日工作中10個病人，就有7至8個身份證都為「R字頭」新移民。時事評論員梁啟智早前撰文反駁相關說法，指很明顯公共醫療需求增長的主要來源是人口老化，又認為身份證「R字頭」不一定是新移民，引來熱烈討論。

工黨立法會議員張超雄日前邀請梁啟智出席他的網台節目，拆解新移民「搶福利」的迷思，更形容梁是一股「清泉」。

張超雄在節目中提到，過往自己在美國多年去服務移民，包括中國、香港、台灣及其他亞洲地區去美國的移民，他形容幫移民差不多已經去到天經地義，事業上很多工作與移民有關，返到香港無辦法將件事平衡，又反問香港對移民的反應為何「非理性到咁樣」，無法子理解。他又希望多一些梁啟智的聲音，否則會更助長右傾及極度排外。

張超雄又稱將所有責任歸咎於某一個族群是極度危險，認為要「理性少少」，他指從國際比較，研究顯示，移民比本地人勤力，又有研究顯示，移民通常做最刻苦、最低報酬工作。

全文︰

廢老

let skill chinese

到底係移左民既慘D 定新來港既慘D?

屌你老味, 係兩者都唔撚值得派呀

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、 沾滿口水的煙頭 、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

佢先識玩
就算真係比埋新移民果到先幾多錢 多得過250億咩
而家佢幫你拉仇恨
大家應該學埋提出要多三千蚊果位巴打咁講
取消250億 撥比新移民

新移民有咩資格拎

屌佢班友年年呃咁多綜援我都未出聲

#同意請手動轉
1. 全民派1萬蚊，要先經財委會審議。
2. 財委會星期五復會。
3. 第一個議程就係警隊加人工（逼全體公務員攬炒）。
4. 除非政府願意調動議程，否則「全民派1萬蚊」會排在「警隊加人工」後。

如果政府堅持唔調動議程，我情願唔要「1萬蚊」。麻煩立法會議員儘一切辦法阻止「警隊加人工」。

#一萬只係回水俾香港人
#一萬塞唔住人心
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#八個月血淚不再港豬
#制度不變永遠不變
#唔該你收返
#一萬只會變香港人抗爭基金

推呢個

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

on99

點解佢仲做到議員？

仲有葉瘤

成班五毛熱狗又出嚟分化
南亞大將軍是無辜的

應該要對上一年住滿180日先有一萬

其實佢會唔會係想暗示
民賤聯推個唔包新移民既派錢方案？
等班畜生票源都唔妥佢地 令民賤聯選情失利

唔要一萬換狗無人工加 輸民意 增加敵人 爭議大

話要一萬 但要攞埋啲狗果3000 係好好聽 但好難 無乜可能

咁不如叫泛民爭取 全民派一萬 派埋新移民
但就攞走黑警份錢去派比新移民

連政府都本土過張焦雄

CLS

佢地應該返去問黨攞 有咩資格拎香港人啲錢

第2係屌得岩喎
有hkid就派，移左民又派乜

令政府製造矛盾
張先醒

好似兒登仔咁弱智咩

唔派比新移民
（又多一批人反）

派就更多人反

收皮啦南亞狗